\begin{question}[section=4,subtitle={Quellcode einbinden},difficulty=10,mode=exm,type=thr,tags={20020303}]
	Wie kann ich einen Quellcode einbinden?
\end{question}
\cprotEnv\begin{solution}
	Quellcode in eine Frage/Antwort Umgebung einzubinden ist nicht einfach.
	Dazu muss vor der entsprechenden Umgebung der Befehl \textbackslash cprotEnv gesetzt werden.
	Die erste Liste wurde durch eine \texttt{verbatim} Umgebung erstellt, die zweite durch eine \texttt{lstlisting} Umgebung.
	\begin{verbatim}
	quellcode mit verbatim
	einfach
	jede
	Zeile
	unformatiert
	\end{verbatim}
	\begin{lstlisting}[language=Prism]
	ctmc

	const double failure_rate = 1/1000;
	const double repair_rate = 1/10;


	module CPU

	s : [0..2] init 0;
	f : [0..1] init 0;

	[] s=0 -> 2* failure_rate: (s'=1);
	[] s=1 -> repair_rate: (s'=0) + failure_rate: (s'=2) & (f'=1);
	[] s=2 -> repair_rate: (s'=1);
	endmodule

	rewards
	s = 0 : 1;
	s = 1 : 1;
	endrewards
\end{lstlisting}
\end{solution}
